世衛專家組成員：與中方人員交流超乎預期

【Now新聞台】世衛在武漢追溯新冠病毒源頭的專家組即將結束行程，世衛指專家會與中國團隊成員一起撰寫報告，但報告沒可能解答全部問題，有專家組成員指與中方人員有廣泛而坦率的交流超乎預期。

世衛官員表示，在武漢追溯新冠病毒源頭的專家組會在行程結束後與中國專家共同撰寫報告，強調寫報告的是在中國實地工作的科學家，世衛不會有觀點，報告亦不會解答到所有問題。

世衛緊急項目技術主管范克爾克霍夫：「世衛專家組如你所知正完成與中國專家的合作，並展開了多次考察，他們視察了醫院及實驗室，包括武漢病毒研究所，他們與中方進行了具建設性的討論，期間提出了很多問題，每一個問題的答案又衍生出新的問題，我們進行的研究將會得出結果，但這只是開始，仍要進行更多研究，所以專家組報告不會提供全部答案，這從不是本意，因為這是不可能的。」

專家組成員達薩克接受美聯社訪問時表示，他們經過審慎考慮，向中方提出多個視察地點和會見人物名單，全部獲得批准。

世衛專家組成員達薩克：「我們追溯首批個案，考究華南海鮮市場到底發生了甚麼事，又順著調查去到武漢病毒研究所，當我們坐下來向職員提問時，答問範圍廣泛且坦率，這超出我預期，沒想過在如此敏感問題上可以這樣開放。」

達薩克對中國專家，尤其是武漢病毒研究所研究蝙蝠病毒的專家石正麗，給予高度讚揚，透露專家組成員會於未來數天分析收集所得數據並作出總結，估計可以在下周中離開武漢前公布初步調查摘要。

邊方面先

性

隔左成年先比世衛入去
仲要話開放 真係奶上腦

性交流

又幻幻又多P又含吹奶啜

直頭係絕體絕命100連發超絕交流喇

中方招呼得很到位

莞式交流

包埋最頂級5星級酒店，魚翅龍蝦鮑魚

油水交流

已經傾好咗
病毒發源地係美國或者西方國家

點解我睇完標題會幻想到

好深入 好溫暖 好舒服 既交流

除衫交流

香港人同台灣人睇完真係得啖笑

支共又上貢咗幾多個幻幻？

齊齊叫雞
超乎意料有莞式iso

鬼佬多數信世衛，最後相信中國唔係病毒源頭

體液交流超乎預期

好明顯佢哋體驗咗何謂莞式深入調查

無諗過收到咁大封「紅包」
武漢肺炎唔係來自武漢

超乎預期= 中國課金100億仲唔夠 再加100億

真相係食幾餐，相談甚歡

左膠登粉：

病毒源頭係美國
唔應該歧視中國
世衛先至係救世主

原本預一個幼幼，點知嚟一打，簡直超乎預期，深入淺出交流支肺問題

向中方提出多個視察地點和會見人物名單，全部獲得批准。

做足哂事前準備，霞姨～

又有得拎又有得食 爽

夾定哂口供

酒池肉林

隔左咁耐 隨便睇

個個都做深閪測試

性交流
東莞又贏

體液交流，超乎預期咁一王x后

agree
請曬你班專家吃喝玩樂
點都要講番句好話既

WHO 自己搵碌木棍敲吓自己個頭，咁撚樣嘅說話都講得出

中方女人員

深層前列腺溝通

唔係咁講，你覺得佢地出到境?

騰訊

同D囚犯認罪片有咩分別

直接話咗俾全世界知

WHO奶共超乎預期

佢用咗一年時間執好晒
你先入去

成班人都咁昏庸，尤其是廢老燈

奶共奶到咁肉酸
可惜仲有on9鬼佬信佢地

世衛：與中方人員交流後，已成功確定了武肺的來源地——美國。

毁滅證據及偽造報告方面？

屌左幾多幻幻？

屌閪屌得好舒服
問完點解個閪咁緊
然後又發現個閪好多水
又多條問題問點解咁濕

搭靚個棚等你黎，當然無問題

一時收到錢一時未收到錢 先嗰排先屌完中國 雖然得一次

體液交流

管軼一年前去華南海鮮市場話已經清洗得一乾二淨無辦法溯源
班世衛專家唔知check到啲咩呢

去睇展覽交流好成功

向中方提出多個視察地點和會見人物名單

不過唔包華南海鮮市場

有閪屌

真係on9世界，who明明都有一半責任

北韓導黨團

武漢旅遊團

啲G既質素超乎預期

事隔兩年，比你挖地三尺又如何

鄭文傑n世

卡拉0K後一起交流正

成班white trash nigger夾埋支那做大龍鳳

簡單來講
即係中國話乜佢就寫乜落份report 度
基本上所有證據都銷毀晒
得返啲人証
過咗成年，都已經夾好口供喇

數已過, 幻幻都收到了

冇觀點，又解答唔到問題，個報告其實寫乜?

食左唔少湖北妹
梗係正啦

每人兩隻大陸雞

估唔到每人都分到一打女交流
預期每人一個咋

去之前已經準備好哂mofel answer同消滅證據啦
一定批你，一定咩都講

估計可以在下周中離開武漢前
未走緊係唔會亂講野 雖然都係奶

科左水🤔定係俾人影左輯寫真

隔咗成年我執定個位比你任查唔嬲啦